[練字撚]手痕想寫下字 入黎你講我寫

靚就唔係好靚 但因為唔靚先想練
我寫得有啲慢 同埋可能一路寫一路搵書法字典 所以比少少耐性
儘量唔好咁長啦

開錯台
sorry 自膠

我爰欣宜

最是人間留不住 朱顏辭鏡花辭樹

唔該巴打

你想同人比較耐性？

英文得唔得？
得就寫我個名喇 唔該巴打

殘體唔寫啊你老味

屌 柒咗
對唔住各位巴打 唔好屌鳩我

罰自己
愛愛愛愛愛愛愛愛愛愛

呢個係手寫 post

天道酬勤

我個名

樹欲靜而風不息

我愛連登

藍鯨

船遇風暴，不擇港口

維尼大帝

樓豬手字好靚

好靚
唔該你